拖連奴教練：一旦讓C.朗拿度跳起來，他就會起飛，再也不回來了

馬沙利表示C.朗拿度是現象級的

在香港時間今天淩晨進行的意甲第35輪比賽中，拖連奴作客1比1戰平祖記。賽後拖連奴教練馬沙利接受了意大利《天空體育》的採訪。

「很遺憾，因為我們真的認為我們可以贏下這場比賽，最後階段祖記壓制住了我們，我們浪費了幾次反擊的機會，因為祖記的後場確實有空當。」

「但我們的注意力不夠集中，C.朗拿度是一個現象級球員，他會懲罰你犯下的每一個錯誤。足球比賽的關鍵在於最大限度地利用你的機會，而我們沒有做到這一點，這很遺憾，因為我們沒有給祖記太多機會。」

「球隊的防守很好，布林美表現出色。他花了8個月的時間在訓練中改進自己的技術，這是他第一次為我們踢滿全場，如果沒有那個失球，他的表現將是完美的。不過你一旦讓C.朗拿度跳起來，他就會起飛，再也不回來了。」

一旦讓C朗拿度在禁區跳起來，他就沒有水花了

飛出四強

一旦讓美欺在晏菲路踢球，他就沒有入球了

咁你老豆老母幾時先跳返屋企睇實你個弱智仔呀

飛去邊？